dyson v11吸塵機一問

請問Absolutr,torquef,fluffy有咩分別？

唔該晒師兄！